El proyecto es para devolver, mediante un json, el valor de la serie Fibonacci según el valor ingresado desde el Front.

Primero que nada se realiza una validacion de dato.

Si no se recibe un valor, se devuelve el objecto con un mensaje un valor booleano.

De lo contrario se procesa el valor recibido y se devuelve el valor de la serie.

Posibles mejoras, quizá pueda ser una mejor opmitización de codigo.
